發現台灣綠藍比例同香港黃藍比例一樣都係差唔多6:4

點解會咁

廢老多

算好，香港殺到埋身都係64,台灣仲係溫水煮蛙已經有64

每10個人有4個唔正常
IQ偏低

點搞

一人藍，腦便殘

大家都岩用

睇見投韓國瑜既人咁多
先知台灣都有咁多準備好投共
又或者係到而家都仲睇唔清中共既腦殘
冇遠見又易俾假新聞 fake 到既人數絕對唔少....

台灣冇一車車老人院， 蛇齋餅粽票
唔好忘記香港嘅4係有呢D嘅存在

可能學歷和年齡構成黃藍之別，隨時間推移，老坑死少年長，黃藍比例應會擴大

想問有冇人知係咪都係廢老票投韓魚 廢青票投小英多

如果以616計，兼如果616真係有200萬人，咁比例應該唔係6:4，其實如果以是否對政府不滿呢個最寬鬆既角度黎界定黃營，呢個比例一定唔止6:4，區選只得64，可能真係有種票影響，亦有可能係果刻民意真係有回落。